Hij keek verrast, ontevreden, gealarmeerd; maar met een moment herinnering en een terugkerende glimlach, antwoordde, dat hij eerder had gezien hij vaak; en na te hebben opgemerkt dat hij een zeer heerachtige man was, vroeg haar hoe ze hem leuk had gevonden.
Haar antwoord was warm in zijn voordeel.
Met een air van onverschilligheid voegde hij er snel daarna aan toe: "Hoe lang heb je gezegd dat hij op Rosings was?"
"Bijna drie weken."
"En je zag hem vaak?"
